
                      Sigo sin saber como esta película ha sido nominada o una de las favoritas en los Goya. Para mí es otra película española más al fracaso. La idea era buena el guión era bueno y la película era muy buena pero le falta la carne le falta mucha chispa le falta mucha más cosas muchos más es como si hubieran dejado la película a medias hacer le falta mucho mucho y eso que tenía potencial para ser buena . La recomendaría para verla!?, la recomendaría para verla un domingo un domingo muy soso.
        
            